[生物學]狗既老婆有咩特點?

狗既老婆比狗屌呀

咁狗既老母呢? 都係狗呀
佢老豆都依然係狗, 唔係佢自己就係雜種狗